Una extraa Luz como rafaga de kilometros de largo cruzo el cielo de HOUSTON,TEXAS USA el dia de Hoy Viernes 7 de diciembre 2012 ...Las preguntas que sera esto ??? Que significado tiene ??? sera un meteorito?? fin del mundo ??? juzguelo usted ..hagase sus conclusiones VISITANOS EN WWW.TUGENTELATINA.COM